就算判黃之鋒周庭死刑，西方國家只係識譴責敦促

老子同意

所以都係自己香港自己救

真既唔好拎出來講

環球時報總編輯

跟本就係

香港有死刑咋
你估有港共唔會用咩

打錯字 係冇

認同

呢樣真
你話我笑都係咁講

係咩原因點解中共唔將所有政治犯判死刑？

成個連登得你可以講完呢句真話冇事，因為個個當你假膠，真係諷刺
如果係其他人講應該一早畀人屌放負撚

你係香港人又點呢

劉曉波
李旺陽

真

搏唔到

留返句#StandwithHK先

美國換左阿頭
而家邊有國家會離群自己行動
廢時炒車

Sad but true

西方國家一向都係當香港係棋子,
唔好FF太多咩打丈啦, 膠登

除左聲明同出兵之外仲可以制裁港共狗官
凡事推向極端，唔食飯就要食屎

人哋唔出聲都得，唔好以為人哋幫你係理所當然

今日既中國就係全世界縱容而造成，唔好以為可以獨善其身